\documentclass[a4print,english,lof,lot]{univpm-phdthesis}
\errorcontextlines=9

\RequirePackage[utf8]{inputenc}
\RequirePackage[T1]{fontenc}

\usepackage{lmodern}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Metadata
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\phdschool{Scuola di Dottorato di Ricerca in Scienze dell'Ingegneria}
\phdfaculty{Facolt\`{a} di Ingegneria}
\phdcurriculum{Curriculum in Ingegneria Elettronica, Elettrotecnica e delle Telecomunicazioni}
\phdtitle{La mia bellissima tesi}
\phdsubtitle{con questa bellissima classe} % NON NECESSARIO
\phdauthor{Beppe Gialli}
\phdadvisor{Prof.~Mario Bianchi}
\phdcoadvisor{Prof.~Michele Blu} % IN TEORIA NON E' AMMESSO
\phdcurriculumadvisor{Prof.~Primo Rossi}
\phdcycle{10}
\thesisdedication{a chi mi vuol bene!}
\phdlocation{Ancona}
\phdtime{Gennaio 2012}
\phdlogo{}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Solo per generare testo...
\usepackage{lipsum}

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Front matter contents
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frontmatter

\maketitle

\begin{thesisacknowledge}
\lipsum[1-2]
\end{thesisacknowledge}

\begin{thesisacknowledge}[italian]
\lipsum[1-2]
\end{thesisacknowledge}

\begin{thesisabstract}
\lipsum[1-3]
\end{thesisabstract}

\thesistoc

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Main matter contents
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter

\chapter{Introduction}

\lipsum[1-5]

\section{Section test}
\lipsum[1-3]
\section{Section test2}
\lipsum[1]
\subsection{Subsection test 3}
\lipsum[3]

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Back matter contents
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\backmatter

\bibliographystyle{IEEEbib}
\bibliography{IEEEabrv,bibliografia}

\end{document}
